% @Difficulté 2
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
	\begin{exercice}
	Trouver deux nombres irrationnels différents dont le produit est un nombre entier naturel.
\end{exercice}

\begin{Solution}
	$\sqrt{2}$ est un nombre irrationnel, donc $2 \sqrt{2}$ est aussi un nombre irrationnel.\\
	Or $\sqrt{2} \times 2 \sqrt{2}=4 \in \mathbb{N}$
\end{Solution}


\begin{Indice}
Choisissez des nombres avec une racine carrée.
\end{Indice}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}